如果冇高登/連登吹奏，你覺得自己會唔會留意到頭文字D呢套戲

會
唔會

btw
《亞洲聯合財務 YES UA呈現：週六好戲勢 頭文字D》 （下）
星期六（13/3）晚八點半 ViuTV約定你

不會

當年我係入戲院睇，我覺得幾好睇啵